保守黨倫敦市長候選人：倫敦會永遠張開雙臂歡迎香港人

有野做有得住既話
我都好樂意貢獻一生俾英國

搵底層勞動力計，同南亞難民比，香港人真係高質好多，無宗教問題，守法，勤力，有d錢添

不過佢好難贏

倫敦係左膠天下

全世界最有錢城市 大部分人學歷勁高水準
專重文化
其實世界第一

公民意識
教育水平
累積財富
奴性極高

衰d講句係移民典範

香港人唯一訴求係返工，俾份工我就得

香港唔走果班 一定係唔捨得香港人工同錢

左先唔驚
今次 BNO 單嘢最大阻力就係現屆保守黨政府
唔係 BJ 中完武漢肺炎隨時唔會成事

所以D外國咪咁想要香港人, 你估真係想純粹想救你

一生一世嘅承諾

明買明賣

左膠先最擁抱新移民

左膠只會擁抱民智未開嘅生蕃
搵個稍為有質素嘅企係佢面前就會無地自容
自尊心破裂然係咬鳩你

BNO同中國事務反而唔關黨派事

上年工黨Jeremy Corbyn一句香港都唔敢提，反而自民黨大大隻寫喺政綱，保守黨一堆議員日日屌Raab

睇globalists定係anarchists定係tankies

立場可以爭好遠

所以條柒頭咪帶工黨創下80年嚟最大敗仗
連黨魁都冇埋
依加仲比keir stammer suspend佢3個月

有BNO嘅，唔走正傻仔